無敵不朽既漫畫，達爾大冒險

［img]

已經重睇左三次，每次都覺得，呢套野真係必睇之作，唔睇真係遺憾
嚴格上我認為，龍珠，幽白，星矢，咩一系列王道漫畫都係佢之下
呢套先係真正最強不朽既神作，睇過既人會明白我講乜

中學雞果陣睇過小說

未睇過小說邊度有

套野應該叫阿布大冒險
士兵變最強象棋那下都好型

真係好睇，我好想搵返類似既rpg王道漫睇下，但近年真係冇乜呢類漫睇了

冒險王比特最近連載返

斷下斷下咁

無啦，宜家D RPG 漫大部份都係輕小說改，9成係轉生系
仲要出出下會斷左唔出 (又唔係追到原著喎)

反手聖光劍

希呀達可！

請問邊度睇得返呢套神作

儲金大冒險？

上網搵漫畫其實好多source
但全部主角都係譯做小呆
真係睇到屌哂老母

呢套野有樣好特別
就係有戀愛成份
一般少年冒險王道漫,多數係冇愛情成份
呢套做得好白,什至乎有5角戀,除左達爾同公主打風打唔甩外
阿布同拳妹,休葛爾,占仆妹幾個有多重戀關係
好正,可惜最後冇結果

我咁啱呢幾星期翻煲緊，今晚終於睇完，一上稷就見到有人講。呢套真係好野，劇情好老土但係又好經典。

想睇嘅可以去漫畫王搵神龍之謎。

雖然話老土，但近幾年已經消失哂類似既漫畫

睇番佢既年份就知一d都唔老土,係個期應該係超前左好多

其實佢係真好睇過龍珠, 係團體戰更加無得頂

劇情又真係好完整,咩伏筆都交代哂, 扭橋都有估你唔到既成份

最驚奇係阿邦出番黎

出黎個理由又唔離譜

仲有超鬥士激傳，都係666 寫故事

師父後期負責搞笑同食腦

師父係用黎帶出力量唔等於一切
等達爾唔會迷失

冇得比

其實後面咁好睇 點解動畫會爛尾
後面好睇咁多反而冇動畫 睇番銷量都成5000萬
點解都唔動畫化落去 好好地一套經典動畫就咁冇左

漢堡拳？